有冇人好欣賞賓尼迪斯

以前教到利物浦神奇捧歐聯 而家係冇錢嘅紐都算ok
重要嘅係研究戰術得好仔細

可怕紐記班主係仆街黎
只係想賣盤賺錢

戰術幾正
可惜買人眼光九流賭大細咁
今季買10 個人, 下季可以賣走9 個

呢兩季盡顯功架啦，降班前條後防真係慘不忍睹

皇馬？

明明賓帥買貴價貨有保證班主係都唔肯科水

條死肥佬

違約金獵人

T9xabi 但買其他人真係質素參差

希古恩賣左成億

教弱隊OK
教強隊就

性格問題 管唔到d 大球星 中上游班都幾啱佢 係紐記老世太仆街

而家買人唔係佢全權負責

近期的
上季季中係不知名聯賽執個杜巴夫卡翻來頂到宜家，算眼光好啦

你睇下車仔

買人唔係佢全權負責

有料教練, 可惜遇到垃圾孤寒老細

艾比路亞, 馬斯查蘭奴, 古治, 艾加, 連拿, 路斯加西亞, 史基圖, 科拿, 佐真奴, 梅頓斯, 希古恩, 朗頓
全部平靚正，咁叫參差呀? 唔識就出少句聲啦好心你

13年帶車都叫攞左歐霸盃呀

買人唔係佢負責

賤種話佢係垃圾